[FSG繼續死全家] 利物浦 v 熱刺 1

28/10 00:30
連敗開始

費堅遜幾時死

冇為意自己中左1001
Topic鳩作

無屌你老母艾堅遜

負皮

黑警就死全家姐 FSG就放過佢啦

屌堅遜 而家補返

全體利迷心聲

利子都開始屌番fsg. 係咪代表場運動差唔多完

利po開始叫春9up
係唔係代表開始唔屌fsg

獌今朝又走甩2球12M.
自己拎到12M. 真係感覺返晒來

今朝晒到呢
但又好鬼凍

smalling 踢roma,
比人省中塊面當手球輸12碼

無var 咩

有無LINK

邊個教買咩人都唔重要 最重要買起球證

仲要係絕殺
你話唔係黑哨都難

原來 sob B 上任到依家。
獌已經有14粒12m

IT9

個比比射罰球咁勁

早幾日呢度先笑完人地廢.. 又好彩無買到

佢個款似未踢慣英超

留名

仲要歐霸無VAR, 淘汰賽先開始有

樓豬好靚仔

下個post標題寫翻香港野會唔會好啲？

樓豬GAY

Ok 我未訓醒誤中1001

咪屈

FCed

污煙脹氣

客觀事實, FCed

叫左你唔好講鄭若驊

應該要貼佢相淨化下呢度

你咪呀

咁等我出手啦

企開d啦

又嚟一個月失冠節奏

真

唔洗咁煩啦，連鏝都未對，12月就知結果啦

見到有藍絲話龍門自己裝修自己
人地訓係到都多生意到仆街
洗撚咁煩咩

都4個月啦
明知佢地傻鳩嚟
一人藍

比鏝雙殺

咪痴線啦

雖然5月先派
但真係

駁唔到

印象問題每場都-100分起步

沙拿ig story睇遊戲王

啱先去完炮台山食
啲伙記忙到
11點半就開始排隊

打倒白色衫

岩岩食懷仔琴日介紹間拉麵，湯底ok，麵一般

點解 Matip 成日傷......

屌你老母
睇撚左今年比賽安排
全撚部大戰都放係11點之後
以前都唔會咁 睇條撚咩屌你老母

佢既mistake特別柒
仲係直接導致失波

但係柒咁多鑊都仲咁有自信

有冇人覺得光復香港時代革命 呢個口號畀人嗌到濫哂
啲人可能都唔知創立呢句口號背後嘅人 係咩立場 有幾多個真係支持港獨？

人地d mistake有幾可柒到直接失波
佢次次送禮

公道啲
Alisson都有柒到直接失波嘅失誤

而Vvd呢季都冇上年咁穩陣
柒嘅次數多左
可能因為上年太勁

其實唔洗咁負面 呢個口號一開始都唔係港獨 果陣天崎都話本黎係只係想光復新東 係後黎魚蛋同立會俾人DQ 開始先俾人帶上港獨

入左就係雙冠王了

因為條友死唔認錯 柒完又柒
屌人屌佢 唔反省自己表現差
仲要次次柒都令球隊直接收皮
睇返上季唯一一場英超敗仗佢咩表現先
佢做第4中堅ok 主力真係不了

屌, 又要打J了

已射

好耐無見佢

咩都睇過哂啦

佢終於復出啦

咁你唔好睇

嘩好撚正

有冇經典重溫

呢個真係屌佢老母
第二朝要六點幾起身
睇閪咩

即刻要搵番D相出黎J

當年有眼不識泰山

年少無知?

淫賤空姐我是拒絕的，而家知錯了

旺角甩wu章加歐聯章有無邊間介紹？

講左成個下就都係得字

露毛喎

念力打j

又要打J了

一路好走

檢舉膝頭哥你我有責

閪毛

你好賤呀

係咪要咁對我先

咩事

你都quote 左
再見了比清...

不如我地試下淨檢比清，點睇

永遠懷念比清

試下

都好
想戒甩連燈癮唔係成日比條女鬧

Report咗，幫利post清理門戶

竟然想燈到自己有女
咁同燒山燈自己會好危險有咩分別

繼清潔部經理又有3個傻鳩

梳係2個

邊會高登過連登我記得係你幫我既

我依家轉左迷呀J了

年少無知姐
都係呀J 最好

【Just did it】

New Balance 敗訴，如無意外利物浦將於新一季轉用 Nike 球衣

BREAKING: New Balance claim dismissed, Liverpool win the case

Judge Teare is in court.

He says: “For the reasons given in the judgement handed down the claim from New Balance is dismissed.”

Daniel Oudkerk, QC, representing New Balance, rises and says they need to discuss the question of appeal.

The appeal must have a “real prospect of success” to be allowed.

重慶大廈多人到你

nike球星

拈屎

打中鋒

Vvd 本身都係Nike

仲有邊啲我地要既

軒

正呀nike
唔洗驚買唔撚到波衫先

可能係軒背後遊說

可能nike肯科水
但簽佢難度太大了
有冇其他nike球星

簽到包皮
我切包皮

仲J緊包皮
我地都有包皮baby啦咪咁貪心

有無直播睇？

啲emoji

呢期興復古，整件灰/黃/綠白作客嚟

25古都係nike

增加連任隊長籌碼

有冇10號係nike

今年唔洗錢其實係儲錢買佢

會員包皮baby好似消失左

牙正都係
好耐無阿伯av睇

迪布尼/尼馬/古

係既我收返哂以前屌鳩fsg既所有野

着返條褲啦，係賣文尼嚟包皮.....個2.0咋

Kai

聯賽一球 社區盾又一球 兩球入哂就多兩隻盃

呢個可以

終於追晒post 好多頁
又Vien又wingto以婷又轉埋Nike

佢去mk呢日無請假捕佢好後悔

很想要kai子

發覺牙正呢個超級痴線佬唔見左
係咪

你痴線過佢

一簽nike連bt sports都幫利子劣鳩

仲以為你會貼咩J圖
原來係包皮

如果包皮黎真係沙拿後備

買到包皮 一世唔反fsg

沙拿走得添喇

嘩屌 要變名叔了

agger我覺得天崎聽到咁多人嗌呢句一定好感動

包皮黎英超既 哥狗都第一個出手啦

跟 利申跟親都唔中

CLS

當我係咩人

包皮同odergaard下季一齊黎啦 最已陣

仲有 kai Harvertz

奶共 super 組合
fsg + nike + lebron

香港係咪無得印ab1既金字？
我見nb鋪頭有淨衫買

鋓向RMB低頭

朋友不見了

Vien>wingto>鄧以停經

幾時出事

跪低鐵三角

恥與為伍

以婷正喎

咁都正

呢張個妝咁衰嘅

去左搵失頭哥姐 嚇我唔到既

more than an athlete.

好狗

睇返先知taa 今日先地標三年
真係痴撚線

見到垃圾利個ig story都用抖音

把聲好趕客

年輕有為

bam左啦

等左成晚都冇影

Nike玩完PSG x Jordan我估9成9會玩Liverpool x LBJ到時就含得撚了

想嘔

唔算難聽 幾仁

呢排覺得最正既女

係韓國廣告yoona跳老舞
30碎人都咁cute

哩排陳潔玲都幾正

Link le

睇tvb 啦

可以X RAFA

潔玲仲正添啦

強力譴責

鞭到2046

係強烈

用strongly condemn算

太瘦 越黎越瘦

好L正

成個我老婆咁

佢直頭係我老婆
你地唔好FF咁多

呢排覺得最正既女
前線同埋後勤絲

自從呢四個月之後 我都開始迷公主

愛屋及烏
為了公主我連奧狗都包容了

10月26日
「醫民同行. 共抗警暴」
遮打集會1800

10月27日
「追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行」
梳士巴利花園 1500

11月2日
「求援國際 堅守自治 」
流水式維園集會1500

詳情參閱：

次次都睇哂個廣告

OO仲有15分鐘

X2

好新鮮

唔會
廢中會玩4231

沙

文 費 包

算鳩數啦 上場黑撚到咁咪又係贏唔到
同埋人地而家興同市光榮

Sob 要留耐

呢件玩具要玩耐d架麻

nike 個足球版圖都幾屈 美北:軌 日本南美阿拉伯:疤狗 東南亞同澳非:利 中國:國米 韓國:熱狗

Ox 速度有無屎左

你買到包皮仲唔賣走水貨咩
男人老狗就唔好ff咁多

想問下我朋友有無事

nike既話，我唔信會賣沙拿
沙拿=埃及市場

沙基利

Nike 科技上真係好過NB好撚多

今季聯賽差唔多場場失波
但估唔到竟然仲係最少失波果隊
同錫菲聯一樣失7球

沙拿=成個非洲

沙拿>雲迪克 搵錢方面

8成姐成個非洲12億人,有9.8億係埃及,連埋文尼就應該夠10億
其實洗撚跪中國咩美國佬

買南野拓實，有埋日本市場

以後直播見到日本妹

有無利子同我一樣Feel 到最後會咩人都無

又包皮又claim利邊似咁有大志

14億人對商家佬黎講真係肥豬肉黎

唔跪唔得

係時候又要大敗一場

沙拿 棉龍係adi 文尼係nb
前場一定要有nike

利po慣咗FF
到轉會窗開果陣FF黨就會收曬皮
因係高狗第一日就會講最已陣

呢兩條友又隔空傳情？

原來打獌個場taa 比獌狗種族歧視

要買包皮開拓法國市場
買kai仔開拓德國市場

渣土又贏
欣賞佢返嚟英超之後夠進取
單防中,5個進攻點
呢個陣都run得幾順

渣士教中型班真係唔差

點解覺得佢厚左咁

Nike喉撚住交屁呢舊肥肉好耐

渣士

半場5球
利記點贏的

明顯係-6啦

red card ar

埃及幾時9億8人

客場入人7球

渣土玩到咁大唔留手

追得失球

渣士係咪好憎聖人
又拆人龍骨 又大炒聖瑪利

遲左幾年

8-0
曼城2隊

想破下紀錄姐
去足90分鐘

刷左9個得球

9

Cls 9:0

9比0

一陣班人起身睇比數應該嚇撚死

修仔嚟緊仲要連續兩場作客鏝
哈辛赫圖係咪差唔多玩完

最意外係渣土既波唔失波

地獄賽程無計啦
八場有七場都係top7
剩底果場係一哥

今輪之前本身李城失波都係第3少

蘇恩祖同左右兩閘都幾撚勁

屌個次唔係-6執左佢3分嘅話平排咁滯

咩話 40比0

上次個蘇恩祖包好多波
但有幾下又穩陣過頭,咩都解出邊線
如果艾伯禮頓學佢就仆街了

麥迪臣入罰球

屌俾李城過埋得失球

奶共nike

渣土教李城呢d 進攻體系為主真係世界級
唔洗靠vardy 打防反，左右都有人攻到，好撚癲

大家接受現實啦 可能贊助簽巨星呢

9球

其實咁搏為乜 對家主場 唔怕對面惡意鏟傷你咩… 咁落人面

刷得失球啦，惡意剷傷都損人不利己

李城12月先對曼城 道氣都冇左啦

簽到要割包皮

對完曼城對利

修頓迷都幾慘
睇精華成場都勁撚大雨,
仲要睇隊波又食紅牌又輸9粒
下場對鏝又唔知要輸幾多粒了

不如加埋侯喜Chan, 麥迪神

渣土真係修頓狙擊手

人渣士真係一條濕鳩來
炒人9蛋

屌那星
我起身一睇 以為0:0
上黎睇到人講咩9:0 以為咩法甲 德甲炒9:0
睇真D原來係渣士

痴線李城
以為自己睇錯

醒少少啦懵撚，羅渣士唔係一條濕鳩黎

真金白銀俾錢淋住雨又凍主場睇愛隊俾人炒9蛋

黃喜燦冇南野咁sharp個場

南野個場應去就去 好食腦踢得 技術又好全面

羅渣你是我最想留住的幸運原來我們和冠軍曾經靠得那麼近

渣土是無辜的

好明顯上次渣士係讓鳩我地垃圾利，渣士真利

下次作客冇啦

我fd 報比數我以為佢打錯字

修狗降班啦屌

下場會唔會0：18

痴撚線9:0
渣士咁撚勁

渣土教中下游真係有一手

高普教國家隊既話
大家仲會唔會歡迎人渣番黎

李城個泰利文斯都艾約斯都買得好中

尋晚客其他幾多倍

不了

個中場現實都係

但其他人走咗之後真係咁風山水起咩

係咁勁，呢三個都係球會主力，幾個呢幾季都拎過黑卡

好似叫打得唔差 不過fifa不嬲都獌狗黎

利記買埋夏蘭特有冇得諗

開拓埋挪威市場

咁計法買支那人/印度人最抵喎

但廢喎

夏蘭特都仲叫妖人

與你相遇 好幸運

升d青年軍 收返d借將 傷兵復出
最強之人已在陣中

9:0

羅渣是我最想留住的幸運

艾利洛, however, brewster全部成材既話
咁前中後都有猛將加盟

咩話！9比0

割咗啦同獌 d人廢到
簽PES的下場

妖到不得了

Klopp out
BR in

係咪同獌狗有仇
黎利做復仇者咪好

係都跟佢老豆踢鏝
仲要復仇易D

係同堅尼有仇姐
SoB對佢有恩咁話
但祖記同皇馬都想出手,幾時輪到獌

konchesky out

Alberto in

其實買maddison + telemens最fit

防中加bino

無敵中場, 攻守兼備
長短傳, 後上插入, 遠射死球樣樣有

Cissokho in

Brad Smith in

Ayoze除咗呢場戴帽其餘時間都好撚廢喎

Maddison實好貴

摟打佬

入9粒姐係成場都攻緊，人地都無得攻，點會失波

話灑都利物浦產房呀

接收左ings算係咁
雖然都唔及般茅咁老友

仲中下遊

而家李城top3

人地好憎我地

李城幾時打鏝

咁送番個懦夫比佢地囉

呢隊李城打熱 阿 應該都係55波

10月26日
「醫民同行. 共抗警暴」
遮打集會1800

10月27日
「追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行」
梳士巴利花園 1500

11月2日&nbsp;
「求援國際 堅守自治 」
流水式維園集會1500

詳情參閱：

可以要人地d平貨
買下英冠仔

還返老虎撚比佢地囉

咩年呀 仲歧視

Brazilian connected

原來長沙灣間加藤屋執咗 仲諗住去試

又蒙面又Eyeforhk
知咩事啦

結果獌ban左隻種族歧視狗成世唔準再入奧脫福

抵撚死

深水埗

係
上次5點去到都已經勁多人
之後唯有轉食甜品

雖然係獌都要正皮 呢啲垃圾唔應該睇波

李城咩事
請修咸頓食9隻蛋

食緊附近黃店
下次去

黃色小店都好

佢老豆好憎獌wor

中下游
李城人腳根本好過big 6其中2隊

開名啦

獌一定有啦
上場好多人聽都未聽過個名

屌你垃圾利咁都贏唔到

個burger好正

即係曼同利

其實我想講獌車
但林伯有料到

其實曼聯嬴左李城

會爆冷架嘛Norwich都贏到鏝啦

feel到鏝今晚要中出柏豪10比0，唔會比李城威，然後就永世追唔到鏝嘅得失球差

然後利食左11隻熱狗

靜靜地贏唔得既

好彩踢夜場
靜靜地輸左都冇咁柒

比清發動技能之前諗清楚先啦

想買maddison

打利都係

希望伯娘既遠射可以對熱狗發動到

燈到無場出

本身就唔需要追都劇本式崩潰

利申唔燈

買

今年英超冠軍係計得失球定係計對賽成績

今年英超會唔會係屬於L字頭嘅球隊

唔會啦
今年點都會係曼城攞
李城呢d虛火黎

其實點解會知係邊個？其他獌迷篤灰？

GAY

想買odergaard

有keita啦

Odergaard勁過maddison 啦 成個狜咁比波

唔傷踢到十場先

同張，啦 一人踢3份一季

但曼和聖人wo

M永遠大過L

我地都和獌啦

L在M之前

matip

lovren

應該係

中碼大過大碼

公主大過呀Jan

OO表示認同

OO個vieny全套收埋自私J

odegaard點買
成材既話皇馬都自己收番黎用啦

馬貼未得?

求分享 thx

收到風話未得

又開始玻璃

係時候崩盤
除非lovren回勇carry到vvd

高美斯

vdb

“He’s always sacrificing himself” – Sadio Mane is buzzing with selfless Bobby Firmino.
The Brazilian played through a stunning rabona for the Senegalese star against Genk – it’d have been up for the Puskas award, if it had went in!
It was really, really great skill from Bobby. I was trying to score but the defender was behind me and I lost my step because he pushed me a bit. That’s why it was a little bit complicated for me to score the goal,” he told the club’s official site.

“You can’t expect it because you don’t know him. I know him very well, I’m training with him every single day and I know his quality, I know what he can do. I’m never surprised, I’m just looking forward to it all the time on the pitch.

“He’s doing it very well – for me, for Mo and for all the other players. He’s a really great player. All credit to Bobby. People are seeing it now, but the staff and team – everybody – were [always] happy with Bobby because he’s always sacrificing himself for the team.

“He’s doing well, scoring, giving assists and working hard for the team. It’s good people appreciate him now [externally] – like it should be.”

Bobby

沙拿個3連神射危危乎
華迪咁樣刷法

歐聯輪換都冇佢份踢正選
都唔知係信唔過佢定留返聽晚比佢出

Moreno > Lalala
利記明宿

做乜撚係到吹答麥包皮
痴撚線

Abraham今年都多過佢la
洗鬼vadee

你不如話moreno > robertson

主場打有權食埋啦
熱狗今季唔知發咩瘟
阿記作客又on99

比人BAN左？
唔見人

比ching都仲係度

係都交屁

攪下笑姐

贏到波就是鬼但啦

謙虛D 好

IP都唔洗check都估到邊個講

個衰妹

G 吹奏rmbj

LeMAO James

(33歲)

想改名加迷公主係後面

你迷jan算啦

專登放大睇下個失頭哥好返未

專迷賤種

跪好耐咩？

鏝會唔會太勁

All in 維拉了

朋友仲未上水阿

直頭準備10比0，柏豪咁廢

公道D講,佢E張圖個POST又唔係奶,得圖唔算公平既

柏豪頭先球帶波好高質喎

又話禁區手球一定12碼，點解曼城果球無得益？

今日迪布尼踢到成個神軒咁

ATV

之後AV果球
唔係比人推到自己撞出界咩

咁一係12m
一係龍門球?

維拉戰意幾好

頂撚住

亞視踢得幾好喎

個球證真係盲架喎

靜靜地咁贏唔得既

睇黎雨戰對曼城係有D影響

grelish個樣殘左咁多

已經有佬味

為左返逼害利記可以去到幾盡
獌又黑哨 鏝都想主場雞

其實果場都唔係好黑 根本自己踢得廢

靜啦屌

石頭點解出翻黎

對襪真係成個維園踼波啲呀叔咁

其實AV幾黑就真

曼城無中堅喇

不過幾形

咁都唔入

神秘力量

嘩咁都唔入

靜啦

比清又曳曳

屌奶星維拉個右翼廢到仆街

卓斯基成日帶停個波又傳番後

反而個6號仔幾fit

好想利記燒山俾人BAN

上場352唔OK?

等睇下半場鏝456

搵番琴日個POST出黎先

重演昨天9比0
炒到你班死利狗驚唔敢出街

耶穌都打救唔到鏝

但一出阿古路
就可以收AV皮

靜啦
OO已經消失左

一個都不能少!

和到我裸跑呀 準備456 球

艾邦拉荷仲有冇踢緊波

不割

求下你啦比清

只係半場 成班傻閪 左丁右丁

21秒

熄機

耶穌助攻

屌

我就唔信atv會追和

又係250
屌

痾個屎返黎就1-0

原來係你柯屎搞到咁

比狗又黎料

塞返d屎入去啦屌

玩完

咁都護到

吃哂啲屎啦屌

靜啦plz

都話左

成班傻鳩 半場係度丁

AV踢到咁閪 睇黎會輸4粒

不如買grealish

我陳述事實唔係你咁預測

典解你仲未比人bam
奧奧就好似唔見左

比清話人燈

燈到自己唔洗比人bam

AV個前鋒高廢拿典奴成個頭

鏝D傳波真係好準

迪布尼勁撚到

嘩屌

正常啦
主勝1.05

望佢呢2場傷下兵停下賽 我地主場贏佢好過啦

又睇唔到掂唔掂到個波

咁都唔越？

咁都計呀

半場真係過左數

掂唔到都干擾門將啦
痴線

訓得

絕對同意

完全擋到龍門視線 咁唔係黑哨係乜

cls

WFC
曼入唔入維拉都入唔到啦

var = 監警會

3-0

唔柒睇了睇LoL算

冇了

得番3分優勢

屌你下場仲要對var之鬼

今次+6變+3?
咁快崩有D唔慣

130m可以買到kdb
個個都仆去買啦

傻啦
領先耐先唔慣

老母50M
快啲賣

Lloris 25

廢癲下場停賽

點解頭伸請紅牌

靠奧達文迪好過靠其他隊

屌再下場先停嘛

講完佢就穩過vvd

下場打修女
上場比人炒9比0

下場 主場踢修咸頓

紅左廢甸都贏到

費奴停幾多場

兩黃停一場姐

維拉咁都破唔到蛋

費奴本身幾多黃?
係咪想清牌咋

最衰都係比清

利子 聽日尖咀見

元朗乜事
有人引入去？

鏝我up下啫巴打唔好介意
獌就果下啖氣吞唔落

好似話2個藍打交
跟住有手足唔知頭唔知路幫拖
咁就引左班差佬黎

輸埋俾熱就得返3分

如果係藍C想引君入甕
真係好仆街
冇啦啦有元朗靜坐

呢樣野真係好鬼

delight又輸12碼

意甲都踢到咁甩碌

【「記住發短訊俾我」】

占士·米拿透露高普要求每位球員休季或為國出戰時要記得發短訊俾佢，更新狀態。

「為國出戰嘅球員要比賽後更新自己嘅身體狀況，其他要體能訓練嘅球員就要完成訓練後每日通知領隊。」

「我通常會話『訓練完畢👍🏻』，然後唔知咩原因高普由夏天開始回覆『🤠🤠🤠』！有時佢收唔到短訊會嬲嬲豬。」

「第一次可能大家都以為佢講吓笑而無做，結果佢真係再三叮囑：『細路們，請記住發短訊俾我，否則你會被罰錢扣人工！』。」

「高普發過一張佢笑晒口浸緊熱水浴嘅相俾我，佢睇落好享受呀！或者佢想叫我適當時候放鬆吓。」

「工作時，好明顯佢好鍾意自己份工，高度專注並要求自己及所有職、球員都有頂級水平。但閒餘時佢可以同你開懷大笑，好享受自己嘅生活。感覺上俾到個訊息係『工作時工作，遊戲時遊戲。』！」

「就算放假佢依然會絞盡腦汁諗吓有咩可以幫到球員呢？受傷嘅球員好番未呢？佢已經諗緊下場要點排陣，所以佢想掌握到大家嘅最新情況及資訊。」

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12LFC

高普發過一張佢笑晒口浸緊熱水浴嘅相俾我

性暗示

一哥都贏了

Daddy

var真係好難捉摸

愛狗

寧得罪球證，莫得罪比 ching

比ching

利POST蕭生

烏龍 刺激

完撚左場咩

撤回

依場好睇
佢唔落腳 又唔知後面有無人

一哥

屌你輸撚埋

比清

比清仲勁過燒山

白禮頓個11號幾歲？
佢同博12碼果個都唔錯喎

我覺得個46同stephens都算唔錯

比ching一分都唔留比人

7號最勁 上屆踢英冠

留意到利市二哥同曼市一哥咬得好緊 而曼市二哥同利市一哥都咬得好緊

?

好彩係一哥,唔係搵番上1個post算

B

利迷:B
現實:C

保守嘅高賊會用C

答案係D
佔中三子

OMG

我會揀100 bin lomo/hen
b條中場會比人sm

比清好野 多謝比清

100分一係好閪一係好勁

張圖反軒反到得一個CHOICE有佢

Richarlison真係幾好波，留係一哥有d浪費

而家有咩網搵sopcast link！？thanks

D

og絕殺驚唔驚入更衣室比隊友打

discuss 一大堆支那豬唔想上
連登又一大堆唔理性只懂日日口講抗爭既post

仲有咩forum
好去

拖肥失第一球,個罰球咁正中都輸得,
英格蘭正選龍

雞達真係算撚數啦

高登

上TWITTER, TG傾下仲好啦
連登比人滲透哂
有時推下行動POST就OK

個利post沉悶到F5都爛

對捷克都輸 算9數啦

曼城傷費奴影響唔大 下場係對頹到爆修仔

曼打9個都輕鬆炒

C 唔對路就用基達換走神軒

Ox虛虛地火歐聯個浸未必真

基達子係僵局 落後個陣打多d中路好有用

A 平均
B 進攻
C 防守
Btw 軒都係番去最佳位置啦

其實我覺得會係OX-邊爐-老母
邊爐已穩坐正選,
OX上場入兩球即收起,應該會出
淨低係老母定軒應該秤先邊個,個人prefer老母

垃圾車個美國仔都上力

勁撚到

車狗作客仲勁撚過主場

車都上返黎
林伯係有d料

車仔幾時對鏝

美國仔咁都入到

屌咁都頂唔入

垃圾黎..................咁撚廢

神救

假波?又係個10號

頂極都唔入

車鋒線又快又逼得又直接

訓得 2-0

美隊好屈機....

好彩一早打左垃圾車

Reddit

個場車仔把握得好d我地都輸

a or b

車仆街了

唔反沙拿但上年唔係12碼都拎唔到神射

佔中三子 is the best

車仔上返黎搞下亂檔就岩啦 反正我地又贏左

韋利安勁到

車仔想挑戰李城？

邊幾位之前笑美國仔水貨？

聽晚會唔會到pepe爆發？

agger 咁樣最好

1日3 hattrick

係熱狗既Ndombele大爆發
我利俾人數456

keita幾時大爆發

爆完

var插水

聽日爆

屌摩隊黃潛排第三

真係好彩車仔一早打左

林柏特用人勁撚到

車仔個鋒線同中場又後生又有質素 比佢地同李城打起埋 第時爭歐聯都難了 利黎緊鋒線中場要爭加d有質素球員去輪換

人地講緊輪換有柏度 高華錫 cheek呢d質素 真係好撚巔 車仔搞埋對中堅就好撚屈

B組球迷陣

點解其他球隊大炒好似咁易？
垃圾利永遠炒唔到
下下都要險勝救心

上場咪4比1炒鳥
norwich夠然到鰻啦 又唔見利然到

認真我地進攻好依賴個人能力，三叉同埋二閘是但少一個都攻唔入
組織仲差過車仔同李城

我地邊有組織？我地都無中場

車仔都係靠跑動

佢地有逗住型中場

尋晚車狗咪同2年幾前利一樣 死球第二點永遠搶唔到 防守靠亂跑 進攻靠對轟
般尼好運啲 已經唔洗輸 最少唔洗輸得咁慘
林伯真係勁既有乜手牌打啲乜 又知球迷要啲乜

Puma 先屈
非洲國家隊差唔多全部都係用Puma

但香港好難買列Puma足球野

大炒熱刺吧

每場都希望小勝同埋冇人傷就夠

agger

但由你把口講出黎就...

比清的祝福

大勝+有人傷

一般都不會結果

De light有冇諗過過黎我利重拾荷蘭光輝

廢到仆街喎
琴日又輸手球

祖記有無佢都拎意甲
但靠呢條友想贏歐聯有D難

來吧孩子 呢邊有荷蘭daddy mammy照住
仲有個細佬vbd

一哥同49000同降班區只係差兩分

一哥點解仲未炒馬高施華
洗咁多錢兩季成績都唔係好

洗咁多錢買人
不如搵個有錢D既教練好過

反而渣士有錢洗下入岩貨
佢仲係我熟悉既渣士嗎

如果獌狗今年降班
我會笑足一世

場場失一球
人地一場失幾球，但另一場有clean sheet

祖記拎咁多季 想睇佢有c朗都亞軍

想睇國米拎

搞咁多野 請耶子起馬有第8啦

快撚d一月panic buy ozil / muller

繼續沉

二簡一點都支持國米

Vvd同水貨一樣都係一季球皇
回塘到

阿j係英國比人扑左幾多次

24小時如何過

11:00
11:15
11:30
11:45
12:00
......

如果渣士有vvd同Allison

講個笑話，第一果隊連排13都贏唔到

其實渣士進攻真係幾勁

如果宜家mane firmino salah係佢教
化學反應可能仲勁過SAS果時

劫富濟貧專失分比D護級球隊

將 leicester 中場搬過嚟

人渣送尼迪迪, 泰利文斯, 麥迪神, 同華迪過黎
今世不再反佢

渣土唔識用明奴

話左渣土唔係傻鳩

第二果隊輸俾排19添

金絲雀同隻狼算幫到手啦
無諗過鏝會失呢6分
相反諗住水晶宮有機偷下雞又偷唔到

舊登撐渣士反渣士搞到分家

呢到迷軒反軒都差唔多

唔係迷謝反謝咩
為咗人渣士分家？佢以為自己係邊個

又分化

近排冇咩心機反軒

軒都冇得上

睇返修個場
輸第8球D人已經無哂反應

講真失冠我會怪FSG一月唔買多D

輸幾球日本仔

Char足電 今晚會出了

咁責任黎講FSG同賤種摩西斯係大過人渣士嘅

雖然今年我已無玩fantasy
但都專登望一望修頓個貝查特今場負幾多分
打左咁多分鐘總分係負分,真係有今生無來世

我都係Hea玩
出咗fifa後成日唔記得執陣 都仲係頭十名

渣士無責任啦謝仔自已跣腳

個摩西斯當年係點

聯賽係38場
唔好好似街外人咁咩都入晒謝隊數啦

累軒領紅 正仆街

屌 李城贏咗場9:0就開始吹奏渣土
利子真係呢
渣土式控球在腳後場橫傳而家仲歷歷在目

反謝死全族

對曼城補時扭失波累神軒幫佢補鑊食紅
仲有上半季對侯城後場玩波搞到輸波

對呢條友我永遠係負面大過正面
不過一單還一單
佢而家教李城的確教得好

又幾型

( Show Blocked User - 韓妹子 )

食得咁偏呀

師承摩佬同v92係咁

同謝雲奴一樣 識欣賞既人自然識

佢個時咁快被炒主因好似係對獌踢到pet屎咁,
不思進取
其實佢被炒個時個排名都無獌而家咁低

雖然我唔想佢出
但係feel到軒邊母會係正選

咁都有得入謝隊
羅渣又唔識買人
買返來全部用唔著

屌, 邊位呀
企開D屌你老母做利迷

利迷同警察三十年世仇嚟

似狗隻黎

睇佢右邊衫袖
仲要特登那高個袖比人睇佢幾大隻

屌冬令時間老母

我又唔會話渣蛇唔識買人嘅
佢都想要山齊士嫁

至於又將果季入曬謝拉特數真係得啖笑
其他人笑都由佢 自己人都咁講真係睇到眼火爆
果季頭10場踢埋d乜野垃圾波永遠無人記得無人提

睇三點可以訓一陣起身睇
1230最西 訓又唔好 唔訓又唔好

點解賽會可以咁撚on9
編利阿獌同一時間踢

屌我最撚記得嗰季排第七定唔知排第八 睇撚到燥 一有賽事罷睇

英國佬又逼害香港人

第七定第八就罷睇你真係道行少
未見過乜野先係真正垃圾波

嗰時成隊二三線 龍門後防進攻好廢 得古撐起隊波 仲記得被史篤城炒6球

唔係悶和拖肥之後炒？
14/15果季開始已經場場都唔知踢緊咩

跌到去護緞
全季射極都中柱唔入
真係好痴線
最痴線係有人開始係個時開始做利迷

14/15係因為有928,我地淨睇賽果,無咩點屌

個場未踢之前已經講明贏都照炒架啦
無記錯的話個場之前FSG已經搵過高普

母不了

謝隊踢到入team of the season=累到失冠
人唔笑狗都吠

德國市場有卡膠

又好似係

咁都頂得順真係好撚痴線
利申學神fans

我認我痴線

唔怪得你鍾意UZI

始終果下太傷 做領袖就係咁

賣卡路爾買btk
識用丁力做假九 但係明奴又放邊

所以到今時今日仲咁多反軒

一落街就見成街都係狗

你地頭WO

食完嘢去和平集會

嗰班堅係失敗球迷, 我驚佢地而家唔慣

射極中柱係king嗰季
學神係連中柱既機會都冇

係轉哂會去49000了

李城今次應該坐和望贏
上次果場如果唔係公司佬射入世界波

唐寧 卡路爾 佛地魔?

你痴線㗎

22客鏝 27主利

12月

董建華 譚耀宗

曾經j過祖高爾，祖雲奴域同保臣點睇

笑撚到我

水洗都唔清啦
仲咁熱情招待

劇本
1. 軒邊母太廢攻唔入
2. 軒拉邊進攻幫唔到手
3. 熱刺反擊 軒仲拉緊邊搞到利中場冇人
4. goal

豬隊友

仲有軒反擊掛住橫傳搞到拖慢反擊
之後橫傳醫院波比son偷波反擊
最後久攻不入輸0:1

留番比佢地藍屍幫襯

好驚今晚輸

100%輸

Ok?

我祖高爾fans由個陣開始睇到贏歐聯真係好神奇

咪撚出軒

75分鐘，領先緊，可以用軒瘋狂橫傳
直至完場

臭利久

No matip wor

放心就死

唔係淨係唔sure？

2020都就到仲比較雙特上埋熱門

入面其實有無轟同利迷

比較教波咋?

有掛

唔係啦

慎入，twitter 見到

Follow啲咩先會見到啲咁既相

烏煙瘴氣

乜撚野

痴線

極端迷軒狂熱者

我

臨行給我一句失去感覺我的軒

“77pounds! To watch that!? Are you fucking mad? James Milner WTF!? Jordan Henderson as your captain!? Fuck off!”

見大家考古緊 我都比啲料大家

條友宜家實後悔
覺得好抵屌先岩

Yes please

神軒最佳位置 = 做sales

ox

多數比清

單手打緊字

雙手打緊J

左一條右一條

Head-to-head

Tottenham's 4-1 win at Wembley in October 2017 is their solitary success in the past 15 meetings in all competitions (D4, L10).
Liverpool have won the three most recent encounters.

私家雞

我地大家收一條

molamola

Liverpool

If Liverpool win this match, they will equal the Premier League record of 28 points after the opening 10 fixtures. All three teams who hold that record (Chelsea in 2005-06, Manchester City in 2011-12 & 2017-18) went on to win the title that season.

只要贏到今場

夠啦比清

不要再說了 比清

牙Jane準備去左睇今晚果場

相信今場贏到

我地就會多3分

射還射 唔好燈

去咁多日實大肚

比清開金口, molamola

一日應該幾炮

睇完lol世界賽再直落睇我利

仲LOL

仲利物浦

今晚睇獌

無玩好耐
係睇下比賽only

又要諗近十年既聖誕冠軍......

【直到永遠】

文尼希望未來職業生涯一直留守利記，直到掛靴。

「我好開心及享受成為利記嘅一部份，希望我可以永遠留喺度。」

「同費明奴及沙拿合作如魚得水，一齊合作真係事半功倍。我認為自己好幸運有佢兩個做我隊友，佢地都係好出色嘅球員，令到我嘅工作變得簡單。」

「沙拿份人有時好搞笑，佢係一個好好嘅人；費明奴就係怕醜仔，係我認識嘅球員中最怕醜嘅一位，但人心地好好。」

「我效力過世界各地幾間球會，但利記絕對係獨一無二，大家好似一家人，氣氛由始至終都係妙到毫巔。不過大家關係好都正常，我地相處咗四年，對大家都有一定程度上嘅認識，球場外都會一齊吃喝玩樂，對士氣的確有幫助！」

不嬲最撚中意文尼

已經有D眼訓

訓兩粒鐘先

竟然唔提埋佢老死基達

文尼真核

認真踢波 唔搞花邊非洲仔

塞內加爾球王

原來閪吱美食家係黃, 估唔到

相反，啱啱訓醒睇下紐記對狼隊先

訓醒
星期日都唔係咁呀

No Mohamed Salah in Liverpool training yesterday. Hopefully no issues there. Matip also absent.

可以哭定波喪啦。。。。。。

文尼話人怕醜
btw當初25 古話要做legend...

落到場踢先講啦

12點半先開波
有無諗過香港人睇完都2點半 第2日點返工呀

係, 公主點算

The best defender in the world......

oo而家仲中唔中意公主

OO好似仲差我地一啲野

差不多啦，知我地今晚要落旺角撚狗，特登晏小小踢

成個台都係碌撚fans

無沙拿 但力子唔好正選

你落去踢 :0)

沙短點解要傷

坐坐下瞓著咗 屌你老母冬令時間
英足總食屎狗 FSG落地獄

但係廢中一定咁擺

佢點會大戰先黎轉陣 一係352

我踢開女足

屌呀上場咁fit今場又無？

最後上車機會

無matip+沙拿

BREAKING: Mo Salah has reportedly not got off the team bus on arrival. He was also not pictured in any of the 42 photos that Liverpool released from training at Melwood yesterday.

上面果位話salah 馬貼出唔到果位ching 有無source

我上完twitter又Google左，唔見你講果樣野

source?

透過明奴ig 都睇得出佢份人應該好友善

如果無水貨輸硬

封死文尼 搞掂

好心歐聯就比水貨抖

真
睇今年既賽程
全部都係放11點後
以往都會放幾場7點幾, 幾場10點
不如以後放曬3點算撚數啦

但真係唔覺佢有啲咩受傷

又嚟，
vs 獌冇水貨，對面又封死文尼力子，
今場又一撚樣。。。

重演作客獌

冇計
賽會要賺錢
好多時都放係壓軸尾場

3點真係好難搞
訓就要9點訓
遲左訓就醒唔撚到

仲未出lineup?

仲有 5 分鐘

想睇la子
希望起碼有得後備上陣

ox右翼囉
屌你沙短好返未 大好機會出場又傷撚咗

無沙拿 = 重演上場劇本

再出軒真係要屌廢中老母

快啲推爆呢個費事踢踢下又要開

0030睇到0215
完左場仲要用至少半個鐘搵戰犯同格劍

真係當人唔撚使訓咩

有salah

屌得 老母同軒

有埋佢best friend

神軒 老虎撚

個中場又係咁

#LFC line up v Spurs: Alisson, Trent AA, Lovren, Van Dijk, Robertson, Fabinho, Henderson, Wijnaldum, Salah, Firmino, Mane.

估中左條中場

熱超強陣

又話無沙拿

嚇鬼咩 咪有salah囉

沙拿打熱刺好似成日入波
希望今晚延續到

又佔中三子
Ox

又出粒炸彈尻普個腦真係裝屎
出親都送你仲敢出

繼續佔中

屌 高普真係唔識變

又擺返呢條中場

乖 可能Gomez仲炸呢

今場屌唔屌沙拿

實屌

做到野咪唔屌

有前面3個好啲
但中場點都出k8/c15是但一個啦 又咁保守

軒邊老forever

熱唔出 洛里斯，冇人派膠

今年熱出 咁少Lo celso既

拉子、張仔又冇正選

對面無拉美拿條濕鳩仔

見到佔中三子就唔想睇

老虎

有冇世一中堅俾熱刺撚gif

大家仲記唔記得老虎撚上次對熱個陣點自爆

唔使哂時間捉戰犯

JP又話ox會正選

新三子真係搞唔掂

又用老虎
無陰影咩

又要豬了

新佔中三子

James Pussy 既野why so serious

屌你老母高普又咁撚保守

jp夠話古狗tr fake news

又佔中三子

一早話左實係呢邊軒老母

都冇milner

對vien無咩興趣,係咪可以繼續針oo

次次打強隊都咁撚保守點得

我要基達同一百分

見到利個中場真係嘔血
一D創造力都冇

+1
Ox呢

我要k8 同ox子

佔中四子

又佔中 點入波

以為今場有la
上場sub都冇

佢地應該踢唔到一周多賽 陣間又傷就唔好啦
下半場先出囉

條友見咁贏到歐聯就照出

唔想見到

佛地魔

想問各位手足平時去開咩網搵LINK

上半場輸緊一粒 下半場60分鐘換人又扮戰術大師

Klopp 始終都係保守

廢中真係

老母大爆發

footybite

佔中三子

佔中三子在場 成日win有咩唔好

Norwich加油屌爆獌

邊個黎

咁少?

又多咀

vien,果件空姐

你估個個都係你咩

乜而家邊爐取代咗米拿做三子之一喇？

咁都唔識

咁都唔識 上年好爆

點解D女可以咁淫影埋D咁既相

今場100%無論點都俾人屌

你不如問點解條仔咁仆街放出嚟

佢唔仆街我地邊有得睇

on9
又懦夫對hot dog

又黎漏頂比人打快攻

找數真漢子thx
又要打J ！！

今場對手係 懦夫雲對

Diu
人地黃絲黎，咪撚搞黃絲得唔得

歷歷在目

認同

你咁講仲仆街

j.ttyx入場睇

禁區怒轟

真
要搞就搞777, teresa 果D

坐我隔離

好葡萄佢 但更葡萄有得同佢去

聽日想做逃兵射波

唔夠 冇鮑魚菊花睇